商場大合唱效果等同罷買不合作運動

一樣可以聚人塞住個商場
做唔到生意
但問題係，點解次次罷買塞商場都冇人去，但大合唱就個個商場都爆哂!!!!

香港人仲有一大班未醒覺！而家係逆權運動呀！一鬆懈就畀對面有位入！

歌可以照唱，但唔好唔記得主線！
玩得聰明啲，可以一邊唱一邊做埋不合作運動

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咁要早少少阻住佢地做生意先得喎

水同口罩都唔好買

所以歌可以照唱，但要再強化件事造成嘅威力

我都想講
其實唔係真係無用
同埋聚咗班人出嚟都可以方便派文宣同
宣傳行動日